居民「提心吊膽」 非必要不出門

■暴徒肆意破壞港鐵車站。香港文匯報記者 攝
香港文匯報訊（記者 文森）油尖旺區近月多次成為警方與暴徒爆發衝突的戰場，而在暴力持續升級的情況下，暴徒更連續兩晚在區內到處縱火，有附近居民直言情況令他們每日生活「提心吊膽」，擔心安全會受威脅，如非必要均不會外出。

持續近三個月的暴力衝擊令多國對香港發出不同級別的旅遊警示，訪港旅客數字大幅減少，住在旺角的女人街商戶秦先生慨嘆，暴力衝擊不單令他收入減少，亦令他們一家人的正常生活大受影響，每日均要擔心自身安全。

秦先生批評暴徒近日不斷縱火，非常危險，有可能令附近的居民無辜受波及。自己前晚雖然提早下班回家，未有親眼見到暴徒縱火，但在電視見到相關畫面亦十分擔心，「如非必要一定不會外出，小朋友近日已經沒有再到公園玩，終日困在家中十分不開心。」

除秦先生一家外，不少區內居民亦對自己所住的社區近月多次成為「戰場」感到極為不滿，「一群旺角居民」在區內街道貼上寫予警務處處長盧偉聰的公開信，其中指示威活動對經濟與民生造成十分巨大的破壞，不少商舖因而結業，失業率亦有所上升。

他們在信中提出，特區政府應以「緊急法」平亂，並建議警方改變處理違法示威的手法，不要再做驅趕，要大規模捉拿暴徒。

屌你老母 p牌仔
出呢啲post做乜撚

起底 極藍三毛

#1
littletuzi
•
2m
完全封鎖

痴撚線張相，擺明2隻狗擺哂款俾人影

另一個角度影明明拉左閘嫁